其實好多女唔係真係高質

D女只要留一把長靚髮, 染下髮, 化個妝,
著得靚D
咁就呃到人呢條女好高質

不服來電

戴個口罩就得

你是正確 但即使有衣着妝的幫助 我並不認為高質女數目多

呢個真，好多女恃住戴口罩扮靚女，就係條街度目中無人

電話幾號

重點係而家好多人被d 女既打扮呃了，
d女著到好grand, 用一把靚頭髮遮住個樣，化個靚妝，d男仔就以為條女好高貴，好高質

應該好似d大陸女人咁
掃下佢成日行頭
著咩衫 揹咩袋
一開波就問佢 有冇樓 搵幾銀
無就過主

要啦，要掃下，等某d女知道自己其實係g
唔少以前蒲妹公廁都係靠呢d洗底扮從良

你形容為目中無人 這和我所感覺接近 佢哋戴完口罩後 似乎覺得所有人都係認為佢靚女 很有自信 但我不是這樣想

有1個扮高質既女負皮

呢個真, 等疫情完左, 佢地就冇得再扮

咁點樣為止高質嘅靚女樓主你講下不如

有2條唔係高質既女負皮

最緊要白同瘦，樣一般都可以扮女神

而家都唔知邊個有菌 出到街梗係唔理三七廿一行遠啲啦我理得你戴口罩好唔好睇呀拿

正，卜卜脆